北角手足注意

黑底廢老比大佬點左出去 著白衫 大家小心

推

唔好有事啊

推啊